特朗普最快今晚內簽署行政命令，禁止抖音在美國營運

印度好快就ban，美國仲有左膠阻住

上Twitter睇下個tiktok tag
勁多Gen Z同弱智左癌抖音毒發作
話要侵侵輸

同中共咁大軍事衝突點解要忍你

在美支那人要失業了 , 果啲支那 TT KOL 基本上係負責收集資料同洗腦

依班左膠睇死有大型軍事衝突，都會企支那個邊

抵死

應該fb好快有replacement出
又要贏

出左啦Reel

真唔真呀

hurry

等睇美國人翻牆玩抖音, 然後支那人話美國連玩抖音o既人權都無

聽住先，唔該加微信

好心佢獨立出個app啦
成日拉住個ig把撚咩

印度人都團結抗中
美國班冚家產左癌同反侵撚唔死都只係阻住地球轉